突發 市民請留意警方公布的消息

市民請留意警方公布的消息
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

今日（七月二十八日）下午三時，於中環遮打花園有一個公眾集會，部分參與人士在集會開始後約半小時，突然離開集會地點，並走出馬路，沿金鐘道及軒尼詩道，前往灣仔方向。警方預料會對灣仔及銅鑼灣一帶的交通造成影響，請附近的市民注意，並留意警方公布的消息。

完
2019年7月28日（星期日）
香港時間16時16分

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 「人心不撤 不等於人身不撤」

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

殺班警犬一個措手不及

交通消息?

應該是被中了魔法，突然一群人集體做某些事

動漫展？

尋日5點未到就推進趕人
大家注意安全

收皮啦成架車撞入黎都放人 屌你老母